沙田如果無出現警暴失控，是否照遊行計劃

若果整日都無警暴 你地會和理非佐先定想 主動出擊

我明白若果警暴出現 還拖都係無可厚非
但如果無 你地係會集中21號 定想主動係沙田開波

如果依邊做主動 完全就唔係出師有名

我估班狗今日會 鳩縮
以屯門 上水兩日既經驗 今日都會有d撚樣出來挑釁

我唔覺得班狗仲忍到
借啲易搜身話你有武器就拉

點會無失控

覺得留力下星期開大波好啲
夜晚仲有放映會

冇警暴真係講都冇人信

若果無 我覺得應該主力21號 金鍾
個象徵性同目標差好遠

一定有藍絲走入嚟挑機打人或影相，之後黑警勇救藍絲送佢搭的士，繼而發生衝突

和理非

肯定有
依家觸發點一定係有便衣/藍絲影人相 →差狗護航送走→市民上前理論→差狗叫唔好衝擊→正式開始狩獵

想睇下 大家點睇
歡迎討論

斬佢老母臭閪

講緊斬燒味食

對面打人 就壓佢落地下 唔需要比面

無警暴（雖然無乜可能）就留力金鐘啦

但其實下星期個時開波時間好唔靚
得集會時段

商場唔同玩法？想走搭的士都難

無黑警先和平

有人搞事既話,應該開傘打撚到佢殘廢之後散

沙田應該唔會好似昨天上水咁。。警察應該唔會特別做野。。。你驚其他人好過

今日如果有鬼搞事先，大家拎起滅鬼工具打佢一身先，唔好放佢走

有就hit and run啦
次次都眼白白比佢放走

跟本應該打柒佢再放番比D狗
明知D狗會就咁放 點解就咁交比D狗？

真係冇先算

就係假設無的時候
你地會照原定計劃 遊行 散水 定 主動有行動

我個人就唔會主動挑釁，其他人係點我唔撚知啦

無成本，又可以發洩，點解唔做？

可能琴日挑釁示威者情緒
今日會放軟手腳，等示威者衝動

唔出奇 所以要知方針

小心呀

差佬唔動手，咪一齊去睇戲lo, 唔洗次次都衝既

今日好曬 記得帶定把遮
隨時開遮擋擋鏡頭太陽

次次都係咁

同意 今日遊就算 沙田冇乜地利亦冇乜意思
21號再戰

留力721

講真，如果可以和平一定和平左先
我地唔可以比人話係我地挑釁警犬在先
令佢地出師有名

最重要係經過咁多次遊行，我擔心班手足體力不繼。
黎緊21號先打大佬。

所以今日點都好 盡量和平左先

比班手足休息下

邊到有警察
邊到就有暴力

沙田又失控🤕？
尋日上水第一刻失控頭盔手勢大家O哂咀
無人會預要有裝備

應該又會搵便衣出黎影人大頭跟住俾人發現，
然後班狗又護送佢走，
之後屈我地衝擊跟手又出椒+扑頭
又攞正牌打

仲要商場同犬夾埋

等和理非完咗先啦好嘛

咁啲狗會即刻上gear衝入嚟趕和理非

我覺得次次比藍絲走 唔係辨法 一係打底藍絲 一係打底救人黑警

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

早排克警無動作只係因為71同g20
依家只會打回原形同變本加厲

有不反對通知書 但係警隻係可以除時定性為有衝突發生 危害社會安寧
直接定性為非法集結

和理非

唔想申請不反對通知書嘅巴/絲 出事

今日我諗都會開我地波
基本上遊行完就會來料

本來就和理非
係啲狗搞事

無可能啦, d 警犬好似顛撚哂咁, 邊有可能唔咬人呀

敵進我退

根本要圍住唔俾佢地走，成班夾手夾腳做低佢先，佢地越黎越有恃無恐，琴日個光頭佬仲要寸到食住煙走

比沙田重要，現場一定想知

唔送頭 入去睇

直覺今日克警會鳩縮

點都留力金鐘發夢

最好留到21號，因為沙田完全唔熟路

支持21

地利我覺得有 始終民居多 出唔到煙 但意思真係無乜

我覺得係金鐘目標清晰好多
沙田主動無好處 被動就另計

一撚定會有

兩日都開波
21就緊架啦

請各位做好隨時被顏射的準備

手足勿落單 讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

忍到2047

只要啲狗有挑釁性行為，
就即刻開佢波啦
唔駛話等到金鐘，
因為今日都係主線，都係五大訴求。

係沙田都幾好啊，
俾多啲普通市民睇到，
話俾佢地知無辦法再置身事外

但記得要睇熟啲個地圖，逃走路線，
始終有好多人唔熟沙田既路

發夢見到琴日遊行未完啲狗已經開拖啦
係咪俾人踩到上心頭都唔反擊呀

唔一定的士
尋日都係送到天橋

放心 唔會唔失控

太陽依然會升起

對付黑警濫暴方法

如果⋯

大家都想有如果⋯

琴日冇行狗路線
我都有去

又可以睇今日有幾多港狗俾人打不還手，過癮

今日萬一d黑警搞我地就好危
你以為沙田好多路走 其實好易圍
d路係多但窄 好似全部通 但只要封死主要幹道你已經走唔到
所以自己執生

留力21

留意旁人

試下第一句係：咦你做乜影我呀？

無警暴我開live切J餵狗食

係班狗落天橋入人群,乜gear都冇,又淆
就屈人話唔好再衝,根本冇人衝
然後衝埋黎出spray
由頭到尾都係班狗仆街

CLS
其實咁樣會有好多人唔敢再出黎
呢D係咪政府d招數

呢個時候仲講岀師有名

推

答你，係！

記得嗌口號，唔好再令香港人加油變成遊行主題！

-唯一出路，雙真普選/全面普選（前者音夾啲，後者powerful啲

-追究黑警，釋放義士

-沒有暴動，只有暴政

好多人都認定惡法已撤回，為免令其他人覺得我哋死纏爛打，可以唔洗focus住。屌警察個啲就唔洗太講究，因為每逢行經狗屋/警犬啲人都爆咗咗發洩，無需限制佢哋講咩。

完全諗唔到沙田有咩目標或象徵性
既然目標係遍地開花，沒有衝擊、無人受傷都係好事

一陣沙田，721金鐘。

釋放所有被捕義士

612沒有暴動，只有暴政

追究黑警濫暴、濫捕

徹底撤回送中條例

全面實行雙普選

不撤不散

黑警死全家
禍必及妻兒

敵不動我不動，敵一動我十倍奉還

你以為點解會每次都有幾萬人 係因為個運動大眾重接受到

完全唔理出面點睇 係連登圍爐 到時玩到大部份和理非割席 你地每次得千幾二千人 到時一定無人幫

出師無名 只係為發洩 睇下大多數人割唔割你席 到時運動失敗又係連登哈哈大笑港猪 唔勇武無得救

21

我覺得佢地唔搞琴我地我地就和理非 搞到手足當然要幫助手足

如果遊行未完但比藍屍廢老挑釁係咪當無事發生就算？包括影大頭推撞都放佢走？

手足千其唔好太早出發 應該是幾莫3點半左右先好到沙田

撤回送中惡法
收回暴動定性
撤銷義士控罪
追究警方暴行
立即真雙普選

同時要出手

Agree

小弟認為21號較好
大家要回下氣 同埋繼續聚集淺藍同中間

行呀仲問

睇過另一個巴打講覺得好啱
大眾接受程度係睇你點勇武法，勇武完等佢地習慣，唔係根據佢地意念限制自己
之前大眾覺得佔路暴力，而家全香港都覺得基本消費

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
好舒服！

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

同埋今日有行動而家成功令對家怯嘅，更加對21號有利

如果無事無幹， 留番金鐘先全力衝好D
金鐘真係要出盡力call 人， 要迫爆金鐘！

你肯定？

和平係指咩程度
嘴炮算唔算暴力先
見親啲冚家產都忍唔到口

第一日失控打人
第二日扮克制 攞民意

之前一直都係咁

今日肯肯定好似7.1咁
今天我

唔好理 影定實冇死

21號晚有咩計畫？

人數決定啦
人多 佢地實和平
未挑佢老母

真心影人相好難搞
第一，影完可以auto 上cloud, delete都冇用
第二，佢冇犯法，我地圍佢出師冇名，仲有機會俾狗拉

有冇巴打有高見點拆呢單嘢

依點係要時間等大眾接受
運動到而家得1個月 你好難期待大眾1個月接受到主動而且無任何理由的勇武

要和理非接受勇武 都要比人有原因擁護你地
連鏡頭正義都無
只係純發洩報仇 主動打狗 人點幫你出聲

出師有名的勇武好重要 例如警暴發生 針對政府機關等

［文宣組入］文宣都要勇武

多人一齊散得慢或行出馬路都冇計

你根據邊條例去警犬掟遮？邊條例非法集結？
鳩少陣啦屌你老母

控制 EQ, 唔好理挑釁, 7.21 先可以對準政權

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

佢影撚到人大頭到時做左證據令義工入到罪咁點？

咁之前d數唔洗計？每次俾有義士俾人打完，第日又重新計？

澄清返，上水未遊行完已經黎料

捉乜撚野鬼呀又

娘子 快啲出黎睇警民衝突

你琴日有冇出去

依家次次差佬都派人混入一群影相
之後俾人發現再由黑警送走
次次都係咁挑釁
點對應？

咁俾人無故攻擊，受身轆地責跌幾件，又真係1好合理既事

無既可能係零

還拖其實合理 但無原因主動衝擊佐先就好容易GG

冇明顯理由打，只會被邊緣化， 挑撥就要打， 只會顯得你唔理智。

因為佢會用一隻鬼挑釁你，除非佢就算強奸你都忍得住，如果唔係黑警都會直接踩入人群

你圍佢=衝擊佢

跟手開埋你地波，但希望和理非既人唔需要驚而唔出黎，只要抱住人多就保護到大家既信念就可以釋放自身恐懼

有一點好重要，見人群因爲前面發生衝突唔好再企係原地望咩事，盡量主動行前塞番滿啲位

前面手足做緊野都需要後面聲援

決戰金鐘

唔想出事就要出黎聲援

金鐘好似難打d 好難有落單嘅狗

所以咪要長期戴住口罩囉 由得人地影

會唔會有人係警察未到之前搶左佢部電話逃之夭夭直接歸家？ 警察黎到都唔知捉邊個好

請釋放自身恐懼

有邊次遊行無挑撥？ 佢推你你咪保護自己， 打人就中曬計。 佢畀人拉新聞會報道，就算放走咗都贏輿論戰。 你要打去你嘅自由，玩到冇大眾支持， 運動就死喺你手上。 自己諗諗

有危險咪用
要保護自己架嘛
係有效地保護自己

追究黑警有用？ 用啲合理啲嘅口號，例如獨立調查委員會 查清楚事件 黑警死硬， 政府都畀調查， 攪事嗰啲鬼都一樣。 呢個係建制派建議， 會比較多人支持

天氣熱暈暈地
撞到人地d影音器材
你唔想既

咁改做 問責黑警，獨立調查？
成立獨立調查委員會太繞口，啲人唔會嗌

係住宅區搞事， 一唔成功就民意盡失， 到時你幾千被邊緣化

新會員 你先被邊緣化

你淨係針對一個團體，尤其是警察，反對聲音好大。我覺得可以改為，問責暴政，獨立調查， 將矛頭改到林鄭身上， 又可以分裂警察，其實防暴警察只係小數最多三成。

你覺得連登係多數？唔出post唔代表冇回覆， 有咩證據我係新會員？

你慢慢單機

一定失控借故打人
tbb 只播 警察受傷片，
遊行目的 反水貨 無人知
大眾覺得遊行次次失控

又要諗下勇武有咩用
而家係主動都無特定目標
目前一切要等 英國對中英聯合聲明表態
美國 香港民主人權法案

我覺得大家心態上要記住 勇武係為左止戈為武 為左警察唔敢再咁猖狂 為左運動得以延續

我無嘢講，我咩都睇唔到，咩都唔想理

你繼續搞分裂， 意見不同就唔容納， 行返雨傘條舊路

琴日我係遊行後面 當時唔知咩事
後來前面停曬 叫人傳物資
後面嘅手足就開始慢慢加入現場
到我行到前線嗰陣
已經從圍堵變成一大班人同防暴對峙嘅局面

我覺得要盡可能避免小衝突變成大衝突
我地要人要物資嘅時候 警方同樣會要求相應嘅裝備同增援

預計唔到

但好大機會又打人
到時新城市廣場實污糟邋遢，成地喜茶乜乜乜

建議正常遊行
好難主動出擊
等21號先打主動波

班警狗依加失曬控

又有林奠幫佢地撐腰

佢地依加當示威者係狗咁打, 然後圍爐自己以為好撚勁

佢地依加既心態係 : 話我地係狗, 但我地當你狗咁打咋

主力 21號 金鐘

有人搞事就用公民權利制服 唔洗下下交比狗 食神.jpg

佢會鳩縮？點解呢？
請提供理據

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

紅磡火車站B出口，
沿天橋行3分鐘，曬都唔駛曬

記住唔好食置富嘅吉野家啊

先紅磡後沙田
一定趕得切!

紅磡入沙田15分鐘，當你預多一倍時間
2:45走好安全！

點會鳩縮
尋日Rupert Dover收慢左風食左白果
今日一定會武力戒備包圍所有離開沙田既示威者

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

唔該大家開PO講清楚，影相一律當便衣，要重點保護

集中21號

開啦直接

打柒佢算喇，唔放佢走盞麻煩到自己

我戴定頭盔行

我開咗你幫手推ok?

why not
but 推一陣我要report duty 了

要俾佢地知道唔係無成本

[緊急]去野餐勿影相

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

快啲出嚟！

先紅磡後沙田！
沙田起點係大圍站B出口！
日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

口號清𥇦明確